[矯視] 做過ICL既巴絲入黎分享下

近視太深(過千) check完做唔到SMILE
有冇做過ICL既過來人分享下經歷
有咩要準備(除左錢 )? 流程? 術後有冇咩奇奇怪怪/用左幾耐適應?

落訂，訂鏡片，到就通知你去做
做完要矇眼留係間野一個下晝
術後差不多成個星期先清晰哂